利記唔買韓國個龍?

咁勁